我終於夠膽講'我I大，我自豪'

全部校長再出發，得I大校長堅守陣地。

我I大，我自豪